MR.首昨天已經屌打濕鳩moment無盡加小伙子兩首垃圾

好耐冇聽到佢地個名 半年前無啦啦有人講起先知解散左 其實點解

捧呢隊野嗰啲衰撚過大陸蝗

個主音嫁左俾有錢女唔憂米
其他人就捉襟見肘咁款
咪一拍兩散

睇alan個樣都覺佢仆街
諗唔到真係咁賤

呀tom撈得唔錯

濕鳩moment FANS不願面對

可笑 多麼可笑

Mr垃圾，敢抄歌唔敢認

正評

同埋不屈alan同意唔出

傻閪fans, band 壇蝗蟲

無抄點認呀

我覺得小伙子正啲

森林

未解散喎

只不過一個日日湊仔
一個去咗打拳
一個開咗自己間舖之嘛

做咩樹啊

好似又出番黎啦

小伙子淨係配chord已經屌打昨天啦

唔係話昨天唔好聽

但SUPPER D chord color真係好靚

昨天抄邊首啊
剩講歌OK?